入黎貼4G speedtest

沙田室內

屯公行駛中

尖沙咀室內

東鐵九龍塘站火車上

仲未有支那移動

西鐵天水圍-兆康之間

中環室內停車場

何文田

垃圾LTE

真．支那移動 深圳會展地鐵站

TKL

hkbn 天水圍